今朝比iphone個鬧鐘累撚死

因為約左人既關係，所以較好左鬧鐘，諗住早啲起身
點撚知個死人鬧鐘唔撚識響
仲搞撚到我遲撚灑大到